[DIY] iPhone買邊間電嚟自己換?

有部iPhone 6
打算淘寶自己換電
但好多牌子又有普通容量又大容量

有冇人買過大容量????
買邊間???

參考link

我都諗住自己換 揀間多人買就算

所謂大容量都係得個名，實際容量都係一樣

利申：做緊整機佬

諗住長用, 唔知買唔買大容量好

1810 vs 2200 都係一樣?!

有咩心得, 買邊間好?!

係，只係包裝標唔同
可以搵鋪頭位置係華強北果堆根據我既經驗係最平同最快到手

當然佢話就話係全原裝電，實際上係壓排/假電你都分唔到，不過放心，都未爆過炸既

我打算去東門間千機店度換

唔好呀，千祈唔好亂咁拎上大陸整，除非識人，否則好易比人換零件。直接淘粒電+工具整，又平唔洗驚比人換

就算係連鎖都係咁話

【半个馒头数码1店】，复制这条信息￥kMWB04og8Sb￥后打开👉手机淘宝👈
推薦依間 買過好幾次 mon又有 電池又有

...........
因為我自己換過5S
攪到個slient制壞咗............
咁我睇先

仲講緊換零件
換粒電15分鐘內嘅事
你拆moon仲要搬指紋搬貼
你估神咩

原來真係有人信大容量

用緊呢間既ip5大容量版
用左一年仲未爆炸,電量係唔係真係大左?用batterylife睇係真係多左
當然唔知佢係唔係app都呃埋 不過我都feel到耐用左 至少唔會細左

其實換隻mon只係6分鐘既事

光速
我換半個鐘

舊電買咗
等緊集運到香港

我之前出去換都$180啫
你買幾錢

百二人仔